msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Korean by Soul\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-03-01 18:24+0200\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Jong-In Kim <soulofpure@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Jong-In Kim <Jong-In Kim(soulofpure@hotmail.com)>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: c:\\wamp\\www\\wordpress\\wp-content\\themes\\fusion\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: ..\n"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/404.php:7
msgid "Page not found (404)"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다 (404)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:9
msgid "Archive for category"
msgstr "카테고리 보관"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:11
msgid "Posts Tagged"
msgstr "다음 태그를 쓴 글:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:13
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:15
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:17
msgid "Archive for"
msgstr "보관"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:13
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:35
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:204
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/index.php:20
msgid "F jS, Y"
msgstr "Y년 F j일"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:15
msgid "F, Y"
msgstr "Y년 F"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:17
msgid "Y"
msgstr "Y년"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:19
msgid "Author Archive"
msgstr "글쓴이 보관"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:21
msgid "Blog Archives"
msgstr "블로그 보관"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:30
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/index.php:14
msgid "Permanent Link to"
msgstr "영구 링크:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:35
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/index.php:20
#, php-format
msgid "Posted by %s in %s"
msgstr "글쓴이: %s 카테고리: %s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:35
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/author.php:37
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/index.php:20
#, php-format
msgid "Posts by %s"
msgstr "글쓴이: %s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:35
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/index.php:20
msgid "on"
msgstr "작성일:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:42
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/image.php:16
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/index.php:28
msgid "Read the rest of this entry &raquo;"
msgstr "이 글의 나머지 부분을 읽기 &raquo;"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:54
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/author.php:46
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/index.php:40
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/search.php:26
msgid "No Comments"
msgstr "댓글 없음"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:54
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/author.php:46
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/index.php:40
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/search.php:26
msgid "1 Comment"
msgstr "1개의 댓글"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:54
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/author.php:46
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/index.php:40
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/search.php:26
msgid "% Comments"
msgstr "% 개의 댓글"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:65
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/author.php:53
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/index.php:52
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/search.php:12
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/search.php:33
msgid "&laquo; Older Entries"
msgstr "&laquo; 이전 글"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:66
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/author.php:54
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/index.php:53
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/search.php:13
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/search.php:34
msgid "Newer Entries &raquo;"
msgstr "최신 글 &raquo;"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:72
#, php-format
msgid "Sorry, but there aren't any posts in the %s category yet."
msgstr "죄송합니다, 하지만 %s 카테고리에 아직 글이 없습니다."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:74
msgid "Sorry, but there aren't any posts with this date."
msgstr "죄송합니다, 하지만 이 날짜에 작성된 글이 없습니다."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:77
#, php-format
msgid "Sorry, but there aren't any posts by %s yet."
msgstr "죄송합니다, 하지만 %s 의 글이 없습니다."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archive.php:79
msgid "No posts found."
msgstr "글을 찾을 수 없습니다."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archives.php:10
msgid "Archives by Month:"
msgstr "월별 보관:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/archives.php:14
msgid "Archives by Subject:"
msgstr "주제별 보관:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/author.php:20
msgid "This user hasn't shared any biographical information"
msgstr "이 유저는 전기 정보를 공유하지 않았습니다"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/author.php:25
msgid "Homepage:"
msgstr "홈페이지:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/author.php:26
msgid "Yahoo Messenger:"
msgstr "야후 메신저:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/author.php:27
msgid "Jabber/GTalk:"
msgstr "Jabber/GTalk:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/author.php:28
msgid "AIM:"
msgstr "AIM:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/author.php:45
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/image.php:29
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/search.php:25
msgid "l, F jS, Y"
msgstr "Y년 F j일, l"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/author.php:46
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/search.php:26
msgid "Tags: "
msgstr "태그:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/author.php:46
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/search.php:26
msgid "Posted in"
msgstr "카테고리:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/author.php:46
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/search.php:26
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/author.php:59
msgid "No posts found by this author."
msgstr "이 글쓴이의 글이 없습니다."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/comments.php:5
msgid "Enter your password to view comments"
msgstr "댓글을 보기위해 비밀번호를 입력하세요"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/comments.php:21
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/comments.php:22
msgid "Trackbacks"
msgstr "트랙백"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/comments.php:41
msgid "No comments yet."
msgstr "아직 댓글이 없습니다."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/comments.php:62
#, php-format
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "댓글을 쓰기위해서는 <a href=\"%s\">로그인</a> 해야됩니다."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/comments.php:69
msgid "Cancel Reply"
msgstr "응답 취소"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/comments.php:72
msgid "Logged in as"
msgstr "다음과 같이 로그인:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/comments.php:72
msgid "Log out of this account"
msgstr "이 계정 로그아웃"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/comments.php:72
msgid "Logout &raquo;"
msgstr "로그아웃 &raquo;"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/comments.php:75
#, php-format
msgid "Welcome back <strong>%s</strong>."
msgstr "<strong>%s</strong>님 돌아오신걸 환영합니다."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/comments.php:75
msgid "Change &raquo;"
msgstr "변경 &raquo;"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/comments.php:75
msgid "Close &raquo;"
msgstr "닫기 &raquo;"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/comments.php:80
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/comments.php:80
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/comments.php:84
msgid "(required)"
msgstr "(필수)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/comments.php:84
msgid "E-Mail"
msgstr "이메일"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/comments.php:84
msgid "(will not be published)"
msgstr "(공개되지 않음)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/comments.php:88
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/comments.php:106
msgid "Submit Comment"
msgstr "댓글 등록"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/comments.php:124
msgid "No trackbacks yet."
msgstr "아직 트랙백이 없습니다."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/comments.php:137
msgid "Comments are closed."
msgstr "댓글을 닫혔습니다."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/footer.php:7
msgid "Fusion theme by"
msgstr "Fusion theme by"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/footer.php:7
msgid "powered by "
msgstr "powered by "

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/footer.php:8
msgid "Entries (RSS)"
msgstr "글 (RSS)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/footer.php:8
msgid "and"
msgstr "그리고"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/footer.php:8
msgid "Comments (RSS)"
msgstr "댓글 (RSS)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/footer.php:15
msgid "Increase/Decrease text size"
msgstr "글자 크기 증가/감소"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/footer.php:16
msgid "Switch between full and fixed width"
msgstr "전체 폭과 고정된 폭의 변경"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:88
msgid "Fusion Theme Options"
msgstr "Fusion 테마 옵션"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:91
msgid "Meta keywords:"
msgstr "메타 키워드:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:92
msgid "Separate with commas"
msgstr "쉼표로 나누기"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:97
msgid "Use custom logo image"
msgstr "사용자 로고 이미지 사용"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:97
msgid "Upload your logo as \"logo.png\" in the theme directory:"
msgstr "테마 폴더에 \"logo.png\" 같이 로고를 업로드:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:97
msgid "You should export the logo image with transparency enabled"
msgstr "투명이 활성화된 로고 이미지를 내보내야 됩니다"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:102
msgid "Disable homepage tab"
msgstr "홈페이지 탭 비활성화"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:102
msgid "Check this if you are using a static page as the homepage"
msgstr "만약 정적 페이지로 홈페이지를 사용한다면 체크하세요"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:107
msgid "Show the categories as header tabs"
msgstr "카테고리를 헤더 탭으로 보기"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:107
msgid "(instead of pages)"
msgstr "(페이지 대신)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:112
msgid "Disable the default category block in the sidebar"
msgstr "사이드바의 기본 카테고리를 비활성화"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:112
msgid "Check if you prefer the widgetized category display or just want to hide the categories"
msgstr "만약 카테고리 표시를 Widgetized 하거나 그냥 카테고리를 숨기길 원한다면 체크하세요"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:117
msgid "Disable the default search block in the sidebar"
msgstr "사이드바의 기본 검색을 비활성화"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:117
msgid "Check if you don't like the theme-default search look"
msgstr "만약 테마-기본 검색이 맘에 들지 않으면 체크하세요."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:122
msgid "Disable layout controls (Aa/<>)"
msgstr "레이아웃 컨트롤 비활성화 (Aa/<>)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:124
msgid "Default page content width:"
msgstr "기본 페이지 본문 폭:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:127
msgid "Fixed (960 pixels)"
msgstr "고정됨 (960 픽셀)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:131
msgid "Fluid (95 percent of the visitor's screen width)"
msgstr "유동체 (방문자의 화면 폭의 95 퍼센트)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:132
msgid "Note that if the layout controls are enabled, the visitor's javascript page width cookie setting will override this option"
msgstr "레이아웃 컨트롤을 활성화하는 경우, 방문자의 자바스크립트 페이지 폭 쿠키 설정은 이 옵션을 무시할 것입니다"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:136
msgid "Sidebar position:"
msgstr "사이드바 위치:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:139
msgid "Right (default)"
msgstr "오른쪽 (기본)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:143
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:149
msgid "Disable jQuery and the associated code"
msgstr "jQuery 와 그와 관련된 코드 비활성화"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:149
msgid "This will reduce the page load with ~70 KB, but will also disable some features and effects (layout controls, rss links inside category menu, comment tabs, trackbacks).<br />You shouldn't change this unless you have problems with your host regarding bandwidth"
msgstr "이는 페이지 로드를 ~70 KB 정도로 감소시키지만, 몇가지 기능과 효과를 비활성화 합니다 (레이아웃 컨트롤, 카테고리 메뉴안의 RSS 링크, 댓글 탭, 트랙백).<br />호스트 대역폭에 문제가 있지 않다면 이것을 변경하지 마세요."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:152
msgid "Custom CSS code"
msgstr "사용자정의 CSS 코드"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:152
msgid "Here you can add or change anything related to design if you have some basic CSS knowledge. Check "
msgstr "여기서 CSS에 지식이 있다면 관련된 디자인을 추가하거나 바꿀 수 있습니다."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:152
msgid "to see existing styles, which you can redefine here."
msgstr "의 스타일을 확인하세요, 여기서 재수정할 수 있습니다."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:152
msgid "Don't modify style.css if you wish to preserve your changes after theme update! Use this option instead."
msgstr "만약 테마 업데이트 후에 변경사항을 보존하고 싶다면 style.css를 수정하지 마세요! 대신 이 옵션을 사용하세요."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:155
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 저장"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:204
msgid "by"
msgstr "by"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:204
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s  %2$s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:204
msgid "H:i"
msgstr "H:i"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:208
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "댓글은 승인을 기다리고 있습니다."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:218
msgid "Reply"
msgstr "응답"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/functions.php:218
msgid "Quote"
msgstr "인용문"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/header.php:158
msgid "You are Home"
msgstr "홈입니다"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/header.php:158
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/header.php:160
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/header.php:160
msgid "Click for Home"
msgstr "홈으로 가기"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/image.php:28
msgid "This entry was posted on"
msgstr "이 글의 작성일은"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/image.php:30
msgid "and is filed under"
msgstr "그리고 카테고리는"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/image.php:32
msgid "You can follow any responses to this entry through"
msgstr "당신은 다음을 통해 응답을 따를 수 있습니다: "

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/image.php:35
#, php-format
msgid "You can <a href=\"#respond\">leave a response</a>, or <a href=\"%s\" rel=\"trackback\">trackback</a> from your own site."
msgstr "당신은 <a href=\"#respond\">응답을 남길 수도 있고</a>, 당신의 사이트에서 <a href=\"%s\" rel=\"trackback\">트랙백</a> 을 할 수도 있습니다."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/image.php:39
#, php-format
msgid "Responses are currently closed, but you can <a href=\"%s\" rel=\"trackback\">trackback</a> from your own site."
msgstr "응답은 현재 닫혔습니다, 하지만 당신의 사이트에서 <a href=\"%s\" rel=\"trackback\">트랙백</a> 할 수 있습니다."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/image.php:43
msgid "You can skip to the end and leave a response. Pinging is currently not allowed."
msgstr "끝으로 넘어가서 응답을 남길 수 있습니다. 핑은 현재 허용되지 않습니다."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/image.php:47
msgid "Both comments and pings are currently closed."
msgstr "댓글과 핑은 현재 닫혔습니다."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/image.php:49
msgid "Edit this entry"
msgstr "이 글 편집"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/image.php:54
msgid "Sorry, no attachments matched your criteria."
msgstr "죄송합니다, 기준과 일치하는 첨부 파일이 없습니다."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/index.php:60
msgid "Not Found"
msgstr "를 찾을 수 없습니다"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/index.php:61
msgid "Sorry, but you are looking for something that isn't here."
msgstr "죄송합니다, 여기에 없는 무언가를 찾고 있습니다."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/links.php:9
msgid "Links:"
msgstr "링크:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/page-3col.php:23
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/page-hidecomments.php:23
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/page-nosidebar.php:19
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/page.php:16
msgid "Read the rest of this page &raquo;"
msgstr "이 페이지의 나머지 부분을 읽기 &raquo;"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/search.php:7
msgid "Search Results"
msgstr "검색 결과"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/search.php:39
msgid "No posts found. Try a different search?"
msgstr "글을 찾을 수 없습니다. 다른 검색을 해보시겠습니까?"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/searchform.php:8
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/sidebar.php:27
#, php-format
msgid "You are currently browsing the archives for the %1$s category."
msgstr "현재  %1$s 카테고리의 보관을 탐색중입니다 ."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/sidebar.php:30
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/sidebar.php:33
#, php-format
msgid "You are currently browsing the archives for %1$s"
msgstr "현재 %1$s 의 보관을 탐색중입니다. "

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/sidebar.php:36
#, php-format
msgid "You are currently browsing the archives for the year %1$s"
msgstr "현재 %1$s 년의 보관을 탐색중입니다."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/sidebar.php:39
msgid "You have searched the archives for"
msgstr "다음의 보관을 검색했습니다:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/sidebar.php:42
msgid "You are currently browsing the archives."
msgstr "현재 보관을 탐색중입니다."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/sidebar.php:66
msgid "Archives"
msgstr "보관"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/sidebar.php:77
msgid "Meta"
msgstr "메타"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\fusion/single.php:61
msgid "Sorry, no posts matched your criteria."
msgstr "죄송합니다, 기준과 일치하는 글이 없습니다."

